[
    {
        "namn": "Kenneth G Forslund",
        "plats": "1",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/kenneth-g-forslund_f1484855-05d7-498f-8872-5a0c33ad535b/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns v\u00e4stra"
    },
    {
        "namn": "Helena Bouveng",
        "plats": "10",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/helena-bouveng_a65ace9d-bbae-43cd-8a21-119c8b3b0bfb/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Mats Wiking",
        "plats": "100",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/mats-wiking_d235dd08-8b15-4e31-aec7-b380a1c1ac0b/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns norra"
    },
    {
        "namn": "Ann-Sofie Alm",
        "plats": "101",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/ann-sofie-alm_f91f6a86-591c-449c-b3dd-1fdaa86338cd/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns norra"
    },
    {
        "namn": "Dan Hovsk\u00e4r",
        "plats": "102",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/dan-hovskar_7673ff22-b111-483a-99cc-ca77f8cdda38/",
        "parti": "KD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns \u00f6stra"
    },
    {
        "namn": "Tobias Andersson",
        "plats": "103",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/tobias-andersson_5763c159-5105-47b3-82fb-9cc7dc20dc7d/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns \u00f6stra"
    },
    {
        "namn": "Malin H\u00f6glund",
        "plats": "104",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/malin-hoglund_90a36b36-2870-4c28-8df1-637a2eb12e8e/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Dalarnas l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Kajsa Fredholm",
        "plats": "105",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/kajsa-fredholm_c3c2df0f-3fa1-4a0a-8519-0043d858af2e/",
        "parti": "V",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Dalarnas l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Kristoffer Lindberg",
        "plats": "106",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/kristoffer-lindberg_9842d41a-513d-4030-9799-7a44b6d775ce/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Lili Andr\u00e9",
        "plats": "107",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/lili-andre_8bcaa801-9273-4771-a048-4427477353c6/",
        "parti": "KD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Ida Karkiainen",
        "plats": "108",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/ida-karkiainen_7891a68a-bcbd-43a3-bd8b-90bdbb040f45/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Norrbottens l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Linus Sk\u00f6ld",
        "plats": "109",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/linus-skold_d17ef55a-9e3b-4a4d-894e-d57c7fb4973f/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Norrbottens l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Hanna Wester\u00e9n",
        "plats": "11",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/hanna-westeren_ed3399e1-7bce-4ea4-baf6-587f722710f5/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Gotlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Mattias Veps\u00e4",
        "plats": "110",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/mattias-vepsa_b20fb0ab-e161-4d7a-acc9-57c3923d5456/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Kristina Ax\u00e9n Olin",
        "plats": "111",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/kristina-axen-olin_8cafb7dc-dbdd-4ac4-bd56-1e4e75daa4a6/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Ida Drougge",
        "plats": "112",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/ida-drougge_e8a2c04d-a186-421b-b1fd-a401f0917673/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Daniel Riazat",
        "plats": "113",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/daniel-riazat_b00db2a8-378a-440c-982e-af62d234ed95/",
        "parti": "V",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Robert Stenkvist",
        "plats": "114",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/robert-stenkvist_0cb27c59-4f9e-4d84-a8e2-f45325b5a93c/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Azadeh Rojhan",
        "plats": "115",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/azadeh-rojhan_c325b529-3455-44a2-acd2-597698b321a6/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Mikael Oscarsson",
        "plats": "116",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/mikael-oscarsson_d7c3256b-83e4-11d4-ae60-0050040c9b55/",
        "parti": "KD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Uppsala l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Mattias Eriksson Falk",
        "plats": "117",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/mattias-eriksson-falk_fc08ef89-9166-4a91-bf69-0bfb4effae05/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Johan Andersson",
        "plats": "118",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/johan-andersson_fff74c6c-fae3-4977-a472-cfe2b6ae257a/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "G\u00f6ran Hargestam",
        "plats": "119",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/goran-hargestam_e22b718f-fca6-485e-be59-5d66831afe20/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Jesper Skalberg Karlsson",
        "plats": "12",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/jesper-skalberg-karlsson_2f1a9d57-c488-4c8f-89cb-c1fb7e735170/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Gotlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Staffan Ekl\u00f6f",
        "plats": "120",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/staffan-eklof_5c165eb8-a2d3-4991-8732-430ea585d763/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Eric Westroth",
        "plats": "121",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/eric-westroth_a7390cef-27c2-4068-800d-ee21b1a94c69/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Louise Eklund",
        "plats": "122",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/louise-eklund_b0869471-2089-4596-9137-ddc9efd91555/",
        "parti": "L",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Malm\u00f6 kommun"
    },
    {
        "namn": "Nima Gholam Ali Pour",
        "plats": "123",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/nima-gholam-ali-pour_43254ea9-ce3e-4cd4-a60c-c6216027d61b/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Malm\u00f6 kommun"
    },
    {
        "namn": "Morgan Johansson",
        "plats": "124",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/morgan-johansson_d7c32690-83e4-11d4-ae60-0050040c9b55/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns s\u00f6dra"
    },
    {
        "namn": "Boriana \u00c5berg",
        "plats": "125",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/boriana-aberg_d3628aa4-ea6a-4466-8e2c-f3d0cb2d9cad/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns s\u00f6dra"
    },
    {
        "namn": "Larry S\u00f6der",
        "plats": "126",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/larry-soder_e238e06a-acac-4fae-829c-1773ee851878/",
        "parti": "KD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Hallands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Lars P\u00fcss",
        "plats": "127",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/lars-puss_9f5c5d35-c450-4068-923a-2d8d077223d5/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Hallands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "David Josefsson",
        "plats": "128",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/david-josefsson_5d9734c8-d757-4862-8f2e-c292824120a7/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "G\u00f6teborgs kommun"
    },
    {
        "namn": "Leila Ali Elmi",
        "plats": "129",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/leila-ali-elmi_5997ba96-4f01-46f4-8bd8-e1411a9d503b/",
        "parti": "MP",
        "vilde": false,
        "valkrets": "G\u00f6teborgs kommun"
    },
    {
        "namn": "Patrick Reslow",
        "plats": "13",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/patrick-reslow_6aa5f2eb-568a-4853-a925-65fee736b037/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Malm\u00f6 kommun"
    },
    {
        "namn": "Matheus Enholm",
        "plats": "130",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/matheus-enholm_8c4af927-7bb6-4012-9b46-12adb641f556/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns norra"
    },
    {
        "namn": "Louise Thunstr\u00f6m",
        "plats": "131",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/louise-thunstrom_ee34af33-039e-4eaa-b7dc-819721bb8ce9/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns norra"
    },
    {
        "namn": "Charlotte Nordstr\u00f6m",
        "plats": "132",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/charlotte-nordstrom_c3f37b2d-c8a6-430f-8617-8f1cadd8354d/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns \u00f6stra"
    },
    {
        "namn": "Lars Mejern Larsson",
        "plats": "133",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/lars-mejern-larsson_3badc18d-3c4a-4068-921a-b5fa8a9652d6/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Ulrika Liljeberg",
        "plats": "134",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/ulrika-liljeberg_c9f2dae4-4f93-4363-98c6-c20adf4ba794/",
        "parti": "C",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Dalarnas l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Lars Isacsson",
        "plats": "135",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/lars-isacsson_2db22586-e7ae-4d0a-ac59-6a3a99b8e364/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Dalarnas l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Daniel Persson",
        "plats": "136",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/daniel-persson_b725f381-ad0b-4ab1-8bc9-7a72d89700e2/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Samuel Gonzalez Westling",
        "plats": "137",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/samuel-gonzalez-westling_f4d32014-bd1a-4983-8ab3-83b327d2fd2e/",
        "parti": "V",
        "vilde": false,
        "valkrets": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Eric Palmqvist",
        "plats": "138",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/eric-palmqvist_fc3b3864-8e29-4fd4-ae65-fe387f3f6f4b/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Norrbottens l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Mattias Karlsson",
        "plats": "139",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/mattias-karlsson_951f7039-b277-4696-ab49-7f0df0f39d1a/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Norrbottens l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Rasmus Ling",
        "plats": "14",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/rasmus-ling_8af2f4df-6c44-4844-89af-c0fd142e4eed/",
        "parti": "MP",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Malm\u00f6 kommun"
    },
    {
        "namn": "Martin \u00c5dahl",
        "plats": "140",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/martin-adahl_1e70f7df-dd11-410b-941a-bcac14e919a8/",
        "parti": "C",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Lorena Delgado Varas",
        "plats": "141",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/lorena-delgado-varas_d3874590-31fb-4743-8d55-2565df5ed8af/",
        "parti": "V",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Annika Strandh\u00e4ll",
        "plats": "142",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/annika-strandhall_83b5647b-ccf4-4398-aefb-6d93152f951b/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Serkan K\u00f6se",
        "plats": "143",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/serkan-kose_f2597c6d-8286-457a-9d62-6243f260af40/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Mathias Tegn\u00e9r",
        "plats": "144",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/mathias-tegner_2091e357-e195-430b-8dab-7e13732ffa41/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Annika Hirvonen",
        "plats": "145",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/annika-hirvonen_a9346ffe-2c1f-4e2b-b686-d8248a3d0db2/",
        "parti": "MP",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Fredrik Ahlstedt",
        "plats": "146",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/fredrik-ahlstedt_8403346f-0f0c-4d48-bbd0-f6b43b368873/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Uppsala l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Ardalan Shekarabi",
        "plats": "147",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/ardalan-shekarabi_b2bb1d34-0f20-4daf-b26e-8916bb911075/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Uppsala l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Magnus Oscarsson",
        "plats": "148",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/magnus-oscarsson_0d218eb6-6294-4587-8abf-be0a351d7213/",
        "parti": "KD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Mattias Ottosson",
        "plats": "149",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/mattias-ottosson_df8c5ae3-43e8-4d8a-bf64-67b9a78fef66/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Hans Wallmark",
        "plats": "15",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/hans-wallmark_ef84acf4-4f56-45d9-9951-1c8ba4098302/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns norra och \u00f6stra"
    },
    {
        "namn": "Ciczie Weidby",
        "plats": "150",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/ciczie-weidby_b34f05f5-d73a-428c-88a1-4e112c650498/",
        "parti": "V",
        "vilde": false,
        "valkrets": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Jakob Olofsg\u00e5rd",
        "plats": "151",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/jakob-olofsgard_cf93a30c-7563-418e-a111-60d31ad24bcc/",
        "parti": "L",
        "vilde": false,
        "valkrets": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Richard Jomshof",
        "plats": "152",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/richard-jomshof_ea8bae0d-0db4-4c68-b59f-3ba83d5f445d/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Blekinge l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Magnus Manhammar",
        "plats": "153",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/magnus-manhammar_639da251-c800-4b3d-a8c5-6626094c9035/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Blekinge l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Camilla M\u00e5rtensen",
        "plats": "154",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/camilla-martensen_327ef4fd-e9a9-46d3-8e10-3267001f3be6/",
        "parti": "L",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns s\u00f6dra"
    },
    {
        "namn": "Marianne Fundahn",
        "plats": "155",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/marianne-fundahn_d9f971a1-12ab-4a01-8cb6-2d2d6a9e0791/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns s\u00f6dra"
    },
    {
        "namn": "Sara-Lena Bj\u00e4lk\u00f6",
        "plats": "156",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/sara-lena-bjalko_8380b7c7-5994-4ea9-be2d-f404736dc0b8/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Hallands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Helena Storckenfeldt",
        "plats": "157",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/helena-storckenfeldt_d36827d1-ca61-4bf0-8482-7e9db375cb43/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Hallands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Tony Haddou",
        "plats": "158",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/tony-haddou_8e21a563-23d4-46cd-a901-acf5839d72d9/",
        "parti": "V",
        "vilde": false,
        "valkrets": "G\u00f6teborgs kommun"
    },
    {
        "namn": "Emma Nohr\u00e9n",
        "plats": "159",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/emma-nohren_3dab7025-7152-4c7f-bd60-eb6a1de42c3b/",
        "parti": "MP",
        "vilde": false,
        "valkrets": "G\u00f6teborgs kommun"
    },
    {
        "namn": "Bj\u00f6rn S\u00f6der",
        "plats": "16",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/bjorn-soder_06d7c195-c170-4103-bcc6-1d9c0d43b169/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns norra och \u00f6stra"
    },
    {
        "namn": "Jan Ericson",
        "plats": "160",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/jan-ericson_5c11ef9b-d56d-4e85-8cc6-800f0257548a/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns s\u00f6dra"
    },
    {
        "namn": "Petter L\u00f6berg",
        "plats": "161",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/petter-loberg_7826c819-d0da-4e4a-a16b-ffa3d8e9b155/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns s\u00f6dra"
    },
    {
        "namn": "Gunilla Svantorp",
        "plats": "162",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/gunilla-svantorp_434f8fc8-eb9d-4364-99f6-63f1ef873561/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Daniel B\u00e4ckstr\u00f6m",
        "plats": "163",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/daniel-backstrom_d9b65520-dba2-4ec1-a124-d89d667ebf37/",
        "parti": "C",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Anna-Lena Hedberg",
        "plats": "164",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/anna-lena-hedberg_462f864f-60c8-4466-b12f-8066d7d8a001/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Dalarnas l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Mathias Bengtsson",
        "plats": "165",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/mathias-bengtsson_75d88062-5bda-4ead-9b9e-3f90184afa11/",
        "parti": "KD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Dalarnas l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Sanna Backeskog",
        "plats": "166",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/sanna-backeskog_c201c018-27e1-4f3f-88b1-4ab748edf883/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Linn\u00e9a Wickman",
        "plats": "167",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/linnea-wickman_234d4dfe-48a4-44d3-8ff0-323454d8cc68/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Johnny Svedin",
        "plats": "168",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/johnny-svedin_ac31f20a-3134-4fc2-9345-99131f4a2ec9/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Norrbottens l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Zara Leghissa",
        "plats": "169",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/zara-leghissa_099eed69-c31e-4301-9fc8-9bd5b2c1396c/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Norrbottens l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Gunilla Carlsson",
        "plats": "17",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/gunilla-carlsson_11d950d5-e41f-4e94-af86-ae8a1996d81b/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "G\u00f6teborgs kommun"
    },
    {
        "namn": "Camilla Brodin",
        "plats": "170",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/camilla-brodin_86c365a5-452c-4bca-8871-45bf67a44645/",
        "parti": "KD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Ida Gabrielsson",
        "plats": "171",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/ida-gabrielsson_964e3aff-b4df-4f49-acc1-3bba2afc2f80/",
        "parti": "V",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Arin Karapet",
        "plats": "172",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/arin-karapet_2658d745-0315-41b7-926c-f136a7803b88/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Henrik Vinge",
        "plats": "173",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/henrik-vinge_1d7d8c9a-7879-4be3-8554-745991b615d2/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Erik Ottoson",
        "plats": "174",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/erik-ottoson_0f90ef03-a652-45a1-b697-39a33b32e512/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Gulan Avci",
        "plats": "175",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/gulan-avci_9d13985d-9d6c-4cba-8492-1155d94fbe69/",
        "parti": "L",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Anna Vikstr\u00f6m",
        "plats": "176",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/anna-vikstrom_fb0337ec-a1b0-440e-b9b4-a48e99fd415c/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Alexandra Anstrell",
        "plats": "177",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/alexandra-anstrell_8310e472-996b-4c8a-bce5-4d09fb20a66a/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Sanne Lennstr\u00f6m",
        "plats": "178",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/sanne-lennstrom_1d28738c-16d7-48f3-bb2a-e8cdcf348ca1/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Uppsala l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Gustaf Lantz",
        "plats": "179",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/gustaf-lantz_82c56b96-b106-4b16-958c-98b153d02639/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Uppsala l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Mattias Jonsson",
        "plats": "18",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/mattias-jonsson_9ae916dd-799d-4d2b-80c4-f00bc5a7344d/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "G\u00f6teborgs kommun"
    },
    {
        "namn": "Linda W Snecker",
        "plats": "180",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/linda-w-snecker_1c03e794-a9a3-43d5-810a-7951e4c70901/",
        "parti": "V",
        "vilde": false,
        "valkrets": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Teresa Carvalho",
        "plats": "181",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/teresa-carvalho_3d764cf6-705b-460b-8226-df8f1226b27b/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Azra Muranovic",
        "plats": "182",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/azra-muranovic_77b55dda-a56c-4e88-b6a8-a6255ff783fb/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Niklas Sigvardsson",
        "plats": "183",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/niklas-sigvardsson_1bd865a4-5123-43ed-9f82-18ded584c0f1/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Hel\u00e9ne Bj\u00f6rklund",
        "plats": "184",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/helene-bjorklund_a4581b8d-78fd-41c1-a55d-7fe9ed93c878/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Blekinge l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Ann-Christine Frohm",
        "plats": "185",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/ann-christine-frohm_3298ed49-917f-4230-8cf5-e10a70a93727/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Blekinge l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Ann-Charlotte Hammar Johnsson",
        "plats": "186",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/ann-charlotte-hammar-johnsson_5ac51ad6-c8ea-4ce6-bcd5-b8609d6c058a/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns v\u00e4stra"
    },
    {
        "namn": "Carina St\u00e5hl Herrstedt",
        "plats": "187",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/carina-stahl-herrstedt_96fd915b-03e4-436a-9fbd-879f0737d828/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns v\u00e4stra"
    },
    {
        "namn": "Lars Andersson",
        "plats": "188",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/lars-andersson_46472134-8e4e-4c65-856e-d401cad915dd/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns s\u00f6dra"
    },
    {
        "namn": "Hanna Gunnarsson",
        "plats": "189",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/hanna-gunnarsson_8880da78-8ec1-41f7-96c7-f007375352ac/",
        "parti": "V",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns s\u00f6dra"
    },
    {
        "namn": "Johan Hultberg",
        "plats": "19",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/johan-hultberg_31ae8846-ad0b-4ff2-aaf7-72b398d1fb5a/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns norra"
    },
    {
        "namn": "Jan Riise",
        "plats": "190",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/jan-riise_af49e862-937e-42ee-bc2f-06876c979dd6/",
        "parti": "MP",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Hallands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Carita Boulw\u00e9n",
        "plats": "191",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/carita-boulwen_f07623f4-3f35-425a-a848-d9caf6949d50/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Hallands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Bj\u00f6rn Tidland",
        "plats": "192",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/bjorn-tidland_1bbbce35-b7b7-499c-815a-1005661bbe81/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "G\u00f6teborgs kommun"
    },
    {
        "namn": "Magnus Berntsson",
        "plats": "193",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/magnus-berntsson_03e05e1c-c782-4df7-b206-dc79027702cd/",
        "parti": "KD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "G\u00f6teborgs kommun"
    },
    {
        "namn": "Patrik J\u00f6nsson",
        "plats": "194",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/patrik-jonsson_0007cc9d-247c-4136-80d1-0bae44bd20ba/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns s\u00f6dra"
    },
    {
        "namn": "Ingemar Kihlstr\u00f6m",
        "plats": "195",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/ingemar-kihlstrom_06f647f7-2937-4767-af38-04636afc040d/",
        "parti": "KD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns s\u00f6dra"
    },
    {
        "namn": "Runar Filper",
        "plats": "196",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/runar-filper_49cb272f-9347-407a-bac0-06403fbec5b5/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Mikael Dahlqvist",
        "plats": "197",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/mikael-dahlqvist_4db15792-072c-456e-a46c-6d0cee07889e/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Elin Nilsson",
        "plats": "198",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/elin-nilsson_f3d46888-d821-4678-b931-af170a932f3c/",
        "parti": "L",
        "vilde": false,
        "valkrets": "\u00d6rebro l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Matilda Ernkrans",
        "plats": "199",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/matilda-ernkrans_8166bd73-bf10-4ef8-8e01-1975ca921c12/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "\u00d6rebro l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Julia Kronlid",
        "plats": "2",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/julia-kronlid_04727b66-64cd-4880-be85-dc8fe873bf8d/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Ida Ekeroth Clausson",
        "plats": "20",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/ida-ekeroth-clausson_8e2f51ce-da1c-4832-9708-20fd1923b2f3/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns \u00f6stra"
    },
    {
        "namn": "Olle Thorell",
        "plats": "200",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/olle-thorell_6d1640b5-12e6-41a3-82a2-a3e91c172cda/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Oscar Sj\u00f6stedt",
        "plats": "201",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/oscar-sjostedt_78e41c66-0d03-4914-9369-f03b795217e5/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Saila Quicklund",
        "plats": "202",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/saila-quicklund_243f0434-ae15-41b4-92b6-146a0fb0700a/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "J\u00e4mtlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Josef Fransson",
        "plats": "203",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/josef-fransson_2131f2eb-348c-4b92-8e76-52c134d79919/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "J\u00e4mtlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Hel\u00e9n Pettersson",
        "plats": "204",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/helen-pettersson_13c0a836-8abf-453d-92d0-44d009c27f85/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Isak From",
        "plats": "205",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/isak-from_cebc9890-55f1-41ff-acc7-af2de3e4320e/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Joar Forssell",
        "plats": "206",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/joar-forssell_1c9bf350-8e09-4e61-b337-d03d4656b86a/",
        "parti": "L",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Malin Danielsson",
        "plats": "207",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/malin-danielsson_b25b78e6-540a-4b6d-8a54-e365587df379/",
        "parti": "L",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Kadir Kasirga",
        "plats": "208",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/kadir-kasirga_81e7b3dd-c260-45d1-89a7-ddd6cbe6582d/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Malin Bj\u00f6rk",
        "plats": "209",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/malin-bjork_02b66d05-3a6a-4bdc-9f6b-b938c7cf24b0/",
        "parti": "C",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Patrik Bj\u00f6rck",
        "plats": "21",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/patrik-bjorck_8a5b8260-f6d5-4d17-af0b-a339cd40470e/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns \u00f6stra"
    },
    {
        "namn": "Markus Selin",
        "plats": "210",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/markus-selin_4da8bb6b-fc06-4f3a-ba25-f70dfe5eb5a7/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Kjell Jansson",
        "plats": "211",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/kjell-jansson_3ce8f147-129f-412c-b6ad-db566d53b1db/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Alireza Akhondi",
        "plats": "212",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/alireza-akhondi_4099ff9c-5d27-4605-b018-98fb229d94fa/",
        "parti": "C",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Ludvig Aspling",
        "plats": "213",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/ludvig-aspling_5b6bef5c-75ce-4f53-894d-e89afd3b6799/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Ilona Szatm\u00e1ri Waldau",
        "plats": "214",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/ilona-szatmari-waldau_ffe5107b-dc51-4209-ae87-9eabf8fe014d/",
        "parti": "V",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Uppsala l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Lina Nordquist",
        "plats": "215",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/lina-nordquist_87042942-c4f6-46ff-9eac-fceaf25729d5/",
        "parti": "L",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Uppsala l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Aron Emilsson",
        "plats": "216",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/aron-emilsson_fc43f0dc-4fc1-4e6e-ba11-5b74b20a12b2/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Eva Lindh",
        "plats": "217",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/eva-lindh_ee86b181-9f3b-4e03-8ef4-b96b1e79cd25/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Tomas Eneroth",
        "plats": "218",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/tomas-eneroth_d7c31fc6-83e4-11d4-ae60-0050040c9b55/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Kronobergs l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Mattias Karlsson",
        "plats": "219",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/mattias-karlsson_727e2213-ac97-4ceb-bfab-f228debd8074/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Kronobergs l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Peter Hultqvist",
        "plats": "22",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/peter-hultqvist_8fdcd2db-91db-4cba-ae0c-258061f5ed59/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Dalarnas l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Lena Hallengren",
        "plats": "220",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/lena-hallengren_3c5cc43c-e4cd-11d6-ae81-0004755038ce/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Kalmar l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Camilla Brunsberg",
        "plats": "221",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/camilla-brunsberg_764a9da3-ff38-4fc2-b381-1a374f0af44d/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Blekinge l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Niklas Karlsson",
        "plats": "222",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/niklas-karlsson_b20fb574-b44c-42af-ae93-064dfabbffaf/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns v\u00e4stra"
    },
    {
        "namn": "Yasmine Bladelius",
        "plats": "223",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/yasmine-bladelius_69da57e0-b072-45d0-944a-aa5d3f9e3070/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns v\u00e4stra"
    },
    {
        "namn": "Emma Berginger",
        "plats": "224",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/emma-berginger_280f9475-e1a8-495b-96bf-04b1b0497a00/",
        "parti": "MP",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns s\u00f6dra"
    },
    {
        "namn": "Louise Meijer",
        "plats": "225",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/louise-meijer_88e092fa-1769-43c7-bfef-9d260811c982/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns s\u00f6dra"
    },
    {
        "namn": "Christofer Bergenblock",
        "plats": "226",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/christofer-bergenblock_84cd5a15-44cb-48ed-8433-b907f2d8b8bf/",
        "parti": "C",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Hallands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Cecilia R\u00f6nn",
        "plats": "227",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/cecilia-ronn_5a57c315-9b8d-4ef6-bd2b-c26e53a6d3b7/",
        "parti": "L",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Hallands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Dzenan Cisija",
        "plats": "228",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/dzenan-cisija_16ae6544-53b6-4e7f-be85-4cb7a605bae3/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "G\u00f6teborgs kommun"
    },
    {
        "namn": "Amalia Rud Stenl\u00f6f",
        "plats": "229",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/amalia-rud-stenlof_0e5801ac-d595-455d-83b3-f00f7d8d26bd/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "G\u00f6teborgs kommun"
    },
    {
        "namn": "Anders W Jonsson",
        "plats": "23",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/anders-w-jonsson_6ad91da1-1287-4e8f-9778-3315390fdfca/",
        "parti": "C",
        "vilde": false,
        "valkrets": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Mikael Larsson",
        "plats": "230",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/mikael-larsson_39797ca4-c136-41c6-bf6b-feb256dee6b3/",
        "parti": "C",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns s\u00f6dra"
    },
    {
        "namn": "Ulrik Nilsson",
        "plats": "231",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/ulrik-nilsson_3aebee98-eff2-4092-9618-b017c1821b84/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns s\u00f6dra"
    },
    {
        "namn": "H\u00e5kan Svenneling",
        "plats": "232",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/hakan-svenneling_de1f77c9-338c-4547-a223-9898cd8ed084/",
        "parti": "V",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Magnus Resare",
        "plats": "233",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/magnus-resare_ddd14cee-8327-4c95-a2d5-b3ce4dbb3a8f/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Katarina Tolgfors",
        "plats": "234",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/katarina-tolgfors_eefa5137-f4ca-4462-8d51-a8267b469507/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "\u00d6rebro l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Helena Vilhelmsson",
        "plats": "235",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/helena-vilhelmsson_bcf8f6dc-7be4-46d3-bb3e-df793b2c5256/",
        "parti": "C",
        "vilde": false,
        "valkrets": "\u00d6rebro l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "\u00c5sa Eriksson",
        "plats": "236",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/asa-eriksson_473cc883-b475-42fe-8553-4f1a6bd17a54/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Vasiliki Tsouplaki",
        "plats": "237",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/vasiliki-tsouplaki_9d24d55a-be20-4caa-ac48-4da11b50969c/",
        "parti": "V",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Anna-Caren S\u00e4therberg",
        "plats": "238",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/anna-caren-satherberg_c2917e84-a1f8-4de8-9c71-a492eee1f43f/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "J\u00e4mtlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Kalle Olsson",
        "plats": "239",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/kalle-olsson_f8d1d1b6-f008-446e-a7f8-dd324fbb71d4/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "J\u00e4mtlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Mats Berglund",
        "plats": "24",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/mats-berglund_7a3c3bff-401a-45da-9f1b-e92d4a5c2637/",
        "parti": "MP",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Helena Lindahl",
        "plats": "240",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/helena-lindahl_6cca7c48-b127-4d65-8052-ac3588a50dbd/",
        "parti": "C",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Edward Riedl",
        "plats": "241",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/edward-riedl_eaa4ca85-20f4-4375-8b76-61febbcf37f6/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Katarina Luhr",
        "plats": "242",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/katarina-luhr_afba72e1-895f-427e-b7a0-ce3bd362667d/",
        "parti": "MP",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Mirja R\u00e4ih\u00e4",
        "plats": "243",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/mirja-raiha_04f42c2c-9467-4900-ae83-068c93492e09/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Daniel Helld\u00e9n",
        "plats": "244",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/daniel-hellden_164a2468-a56f-45a7-a8a1-5ab6af559e19/",
        "parti": "MP",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Elsa Widding",
        "plats": "245",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/elsa-widding_e97a0939-8ba6-40c6-973e-2cc03cfb475c/",
        "vilde": true,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Josefin Malmqvist",
        "plats": "246",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/josefin-malmqvist_698a36fb-19f3-48cf-bfda-20a17195fbd5/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Fredrik Lindahl",
        "plats": "247",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/fredrik-lindahl_08bb4baa-24ca-4395-baf7-c907a4d5b776/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Joanna Lewerentz",
        "plats": "248",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/joanna-lewerentz_92b5ac10-80fc-4905-951d-734abe7fa626/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Christian Carlsson",
        "plats": "249",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/christian-carlsson_2774ffff-fec1-459c-b172-974af448f147/",
        "parti": "KD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Carl Nordblom",
        "plats": "25",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/carl-nordblom_645d7ec6-f5b4-4aa7-894c-bb86da008bae/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Kent Kumpula",
        "plats": "250",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/kent-kumpula_76654c68-9e1c-4e64-96ff-de387bdb75ab/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Uppsala l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Catarina Deremar",
        "plats": "251",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/catarina-deremar_0f4ba90a-2db5-4fa8-b583-3f96edca5028/",
        "parti": "C",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Uppsala l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "John Widegren",
        "plats": "252",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/john-widegren_5d1ac61d-4464-41a4-bae0-42ea3782cba8/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Patrik Karlson",
        "plats": "253",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/patrik-karlson_75418838-bb8e-4b7b-964a-967085876d4b/",
        "parti": "L",
        "vilde": false,
        "valkrets": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Monica Haider",
        "plats": "254",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/monica-haider_6f818cd1-9a97-412f-bc59-1d1e8a2ceb19/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Kronobergs l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Katja Nyberg",
        "plats": "255",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/katja-nyberg_243a8476-df07-435b-b2e8-50d03926ae51/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Kronobergs l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Mattias B\u00e4ckstr\u00f6m Johansson",
        "plats": "256",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/mattias-backstrom-johansson_cb0336b4-54a8-4384-abe3-8d6cbebc63fa/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Kalmar l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Laila Naraghi",
        "plats": "257",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/laila-naraghi_f65cb6f1-7001-4e8e-8d32-89d534577ab0/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Kalmar l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Mauricio Rojas",
        "plats": "258",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/mauricio-rojas_9582a1f0-fdb6-4f0e-a066-bc410e032160/",
        "parti": "L",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns v\u00e4stra"
    },
    {
        "namn": "Ulrika Heindorff",
        "plats": "259",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/ulrika-heindorff_7c4e35b2-f653-4746-bb03-351abbd566eb/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns v\u00e4stra"
    },
    {
        "namn": "Jessica Rosencrantz",
        "plats": "26",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/jessica-rosencrantz_acdaa4aa-20f2-49a0-b929-0862f4bd6826/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Stina Larsson",
        "plats": "260",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/stina-larsson_7b077f5d-490e-4aab-84a0-7ecd607fe309/",
        "parti": "C",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns s\u00f6dra"
    },
    {
        "namn": "Cecilia Engstr\u00f6m",
        "plats": "261",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/cecilia-engstrom_6225d351-aa7a-4a12-94a0-084b7077a7af/",
        "parti": "KD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns s\u00f6dra"
    },
    {
        "namn": "Erik Hellsborn",
        "plats": "262",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/erik-hellsborn_0a518d5d-b7c9-41bd-ba06-c2d09a873ed4/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Hallands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Aida Birinxhiku",
        "plats": "263",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/aida-birinxhiku_17eb4f01-2fcf-42ab-a19d-659b568cf1bb/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Hallands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Roland Utbult",
        "plats": "264",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/roland-utbult_e3b6587d-15fd-4a54-a95b-c1eaa56d2f68/",
        "parti": "KD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns v\u00e4stra"
    },
    {
        "namn": "Gustaf G\u00f6thberg",
        "plats": "265",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/gustaf-gothberg_8809a02f-3918-49da-8228-3894a61bc72e/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "G\u00f6teborgs kommun"
    },
    {
        "namn": "Anders Alftberg",
        "plats": "266",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/anders-alftberg_f0d945f3-9449-458e-ba40-1a0da1a72303/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns s\u00f6dra"
    },
    {
        "namn": "Jessica Rod\u00e9n",
        "plats": "267",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/jessica-roden_86ae6051-9a2a-46a7-8a37-730918cdc428/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns s\u00f6dra"
    },
    {
        "namn": "Charlotte Quensel",
        "plats": "268",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/charlotte-quensel_a4dcaec3-1333-46f3-a7df-632d40399505/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Marl\u00e9ne Lund Kopparklint",
        "plats": "269",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/marlene-lund-kopparklint_ac019194-2cf6-4ebd-8d29-29e1f3950cdf/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Fredrik Malm",
        "plats": "27",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/fredrik-malm_cf017275-5272-4506-a686-4e1d8edc5ab6/",
        "parti": "L",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Hans Eklind",
        "plats": "270",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/hans-eklind_f270f5c5-c28f-4267-8dff-0bead595f631/",
        "parti": "KD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "\u00d6rebro l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Denis Begic",
        "plats": "271",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/denis-begic_47705a06-b78d-469f-9ebe-8f7407607be6/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "\u00d6rebro l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Angelica Lundberg",
        "plats": "272",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/angelica-lundberg_a7ca5ca6-2e77-4360-8369-0671993019c4/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Mikael Damsgaard",
        "plats": "273",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/mikael-damsgaard_cd568a26-75c0-401e-a4de-d43589a8dc21/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Mats Hellhoff",
        "plats": "274",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/mats-hellhoff_817a9e2d-db07-44d6-9d9a-abd9f7fc2a86/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "J\u00f6rgen Berglund",
        "plats": "275",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/jorgen-berglund_fe6f437b-729a-4943-8e41-f43d39a5605f/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Bj\u00f6rn Wiechel",
        "plats": "276",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/bjorn-wiechel_7ef75999-90a2-41af-a083-6dfd70e8e3e8/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "\u00c5sa Karlsson",
        "plats": "277",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/asa-karlsson_317c6cc9-dcd5-4dcc-b275-9e17d973da4c/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Elisabeth Thand Ringqvist",
        "plats": "278",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/elisabeth-thand-ringqvist_0a3d47e0-9e04-4726-b141-966d1ba8064d/",
        "parti": "C",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Markus Kallifatides",
        "plats": "279",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/markus-kallifatides_cf706551-1349-419e-bae8-c9947f280868/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Ingela Nylund Watz",
        "plats": "28",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/ingela-nylund-watz_9cd4ce1a-c1f5-4743-aed6-8e60569e9947/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Ulrika Westerlund",
        "plats": "280",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/ulrika-westerlund_248bc1d8-761c-48b4-9979-7fed912abba7/",
        "parti": "MP",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Jytte Guteland",
        "plats": "281",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/jytte-guteland_1c1e2336-5f43-4256-8bc3-01d3a0e9453b/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Mats Arkhem",
        "plats": "282",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/mats-arkhem_877b0e37-b0b9-486b-b352-9ad52fe091cb/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Anna Starbrink",
        "plats": "283",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/anna-starbrink_1edbe16b-af33-40be-af44-b4e1ab1703df/",
        "parti": "L",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "M\u00e4rta Stenevi",
        "plats": "284",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/marta-stenevi_50f598e2-c287-447d-83f1-ad32372b0e82/",
        "parti": "MP",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Anna Lasses",
        "plats": "285",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/anna-lasses_b2b99439-43f1-4b95-8aec-9f1e83044e76/",
        "parti": "C",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Inga-Lill Sj\u00f6blom",
        "plats": "286",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/inga-lill-sjoblom_464de516-7b8b-4ddf-828e-9f373fd52d8e/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Uppsala l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Lars Wistedt",
        "plats": "287",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/lars-wistedt_54539077-d9db-4e0e-9bcc-384db3f31333/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Uppsala l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Clara Aranda",
        "plats": "288",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/clara-aranda_6977f22f-363b-40fb-8f8f-8163b4492345/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Jonas Andersson",
        "plats": "289",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/jonas-andersson_9944df03-e946-4046-aeef-c49117503a0c/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Yusuf Aydin",
        "plats": "29",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/yusuf-aydin_533ec261-0b17-4458-b6bd-e3e7e2cad6d6/",
        "parti": "KD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Thomas Ragnarsson",
        "plats": "290",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/thomas-ragnarsson_90b66947-2ca5-450f-a304-6e3d8af3dcb6/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Kronobergs l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Oliver Rosengren",
        "plats": "291",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/oliver-rosengren_6dc591b2-0f19-47a8-a143-355f8490952f/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Kronobergs l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Tomas Kronst\u00e5hl",
        "plats": "292",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/tomas-kronstahl_173d7387-fa63-4689-ac8c-e12f278487bd/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Kalmar l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Gudrun Bruneg\u00e5rd",
        "plats": "293",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/gudrun-brunegard_aecfc5a6-954f-41b7-8593-998f1c446e1b/",
        "parti": "KD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Kalmar l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Bo Broman",
        "plats": "294",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/bo-broman_24c753af-11ea-4c6f-90f9-f4142fc71e19/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns v\u00e4stra"
    },
    {
        "namn": "Linda Lindberg",
        "plats": "295",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/linda-lindberg_669411b1-9abf-48dd-86c3-628cc7c5d137/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns v\u00e4stra"
    },
    {
        "namn": "Victoria Tiblom",
        "plats": "296",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/victoria-tiblom_9538493f-67cc-4713-9b97-94cc2e32c4db/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns s\u00f6dra"
    },
    {
        "namn": "Jessica Stegrud",
        "plats": "297",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/jessica-stegrud_32b8d916-3679-4cee-9235-759fff057b09/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns s\u00f6dra"
    },
    {
        "namn": "Ellen Juntti",
        "plats": "298",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/ellen-juntti_efb2daaa-8053-411f-9fc7-dfcca1395bb0/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns v\u00e4stra"
    },
    {
        "namn": "Jennie Wern\u00e4ng",
        "plats": "299",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/jennie-wernang_42d366d4-89aa-4ccf-8e75-38f7d2d9d5eb/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns v\u00e4stra"
    },
    {
        "namn": "Kerstin Lundgren",
        "plats": "3",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/kerstin-lundgren_4a514760-f0a7-47a7-8a51-91bd46693df7/",
        "parti": "C",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Anna af Sill\u00e9n",
        "plats": "30",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/anna-af-sillen_29ba1ada-536f-4fd9-8d87-d96c7ac21f2d/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Janine Alm Ericson",
        "plats": "300",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/janine-alm-ericson_7e408079-a5cd-432a-a30e-fd61fd15c65a/",
        "parti": "MP",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns v\u00e4stra"
    },
    {
        "namn": "Helena Gellerman",
        "plats": "301",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/helena-gellerman_5e7c5792-d4ff-4d8e-999f-92e1a7af86f3/",
        "parti": "L",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns v\u00e4stra"
    },
    {
        "namn": "Joakim J\u00e4rrebring",
        "plats": "302",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/joakim-jarrebring_a6a8678d-8fe2-414c-9dc4-da76ad161d23/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns v\u00e4stra"
    },
    {
        "namn": "Alexander Christiansson",
        "plats": "303",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/alexander-christiansson_300c041c-1f7e-4daa-97e0-4d2ec8e6f4f5/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns v\u00e4stra"
    },
    {
        "namn": "Kjell-Arne Ottosson",
        "plats": "304",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/kjell-arne-ottosson_708eae46-00f3-433c-ba07-7129def782fb/",
        "parti": "KD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Sofia Sk\u00f6nnbrink",
        "plats": "305",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/sofia-skonnbrink_61011e4f-56d9-4eba-8071-3831cd36137b/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4rmlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Michael Rubbestad",
        "plats": "306",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/michael-rubbestad_6025366f-76b8-4664-a3ef-ea0864fc8365/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "\u00d6rebro l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Per S\u00f6derlund",
        "plats": "307",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/per-soderlund_f3da7403-18a0-454d-bcac-9a0a36783d38/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "\u00d6rebro l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Lena Johansson",
        "plats": "308",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/lena-johansson_266eead2-8511-44a9-90e2-ebd76d779ba7/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Eleonore Lundkvist",
        "plats": "309",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/eleonore-lundkvist_f240683a-fb0d-49c1-8826-b3cfd03623c8/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stmanlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Caroline Helmersson Olsson",
        "plats": "31",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/caroline-helmersson-olsson_ae67201e-c2ea-4c8d-8a62-54f12be55778/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Malin Larsson",
        "plats": "310",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/malin-larsson_39523176-322e-469e-a754-3c46db2b0756/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Anne-Li Sj\u00f6lund",
        "plats": "311",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/anne-li-sjolund_4777adeb-0a0f-4154-ace9-0c5f149f228b/",
        "parti": "C",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Gudrun Nordborg",
        "plats": "312",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/gudrun-nordborg_66a97750-1ac5-4f8d-be57-ac4c1c733ee9/",
        "parti": "V",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Pontus Andersson Garpvall",
        "plats": "313",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/pontus-andersson-garpvall_cec98313-41c4-4274-993a-939aa4859766/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Fredrik K\u00e4rrholm",
        "plats": "314",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/fredrik-karrholm_6bb98a9d-c575-4c86-9470-48b1ecc5dc16/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Daniel Vencu Velasquez Castro",
        "plats": "315",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/daniel-vencu-velasquez-castro_09770274-5c74-4a51-9629-4608f79a8cf2/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Martin Melin",
        "plats": "316",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/martin-melin_99210e96-940b-4a89-9ce4-964d378087e1/",
        "parti": "L",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Martin Westmont",
        "plats": "317",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/martin-westmont_8fd0a93e-226a-4fb5-ae65-bdecf1387a0c/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Amanda Lind",
        "plats": "318",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/amanda-lind_cc9a2dce-628c-4cbe-9e82-489b1078f7b8/",
        "parti": "MP",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Andrea Andersson Tay",
        "plats": "319",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/andrea-andersson-tay_352b875d-e44d-43f5-bf93-e507770c12de/",
        "parti": "V",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Hans Ekstr\u00f6m",
        "plats": "32",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/hans-ekstrom_b6fe54d6-ffc7-4435-9326-5baf132b3338/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Msciwoj Swigon",
        "plats": "320",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/msciwoj-swigon_7c2ccb57-b54b-4b2c-bcd2-7a89d9c4853a/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Leonid Yurkovskiy",
        "plats": "321",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/leonid-yurkovskiy_57476cc3-4db3-4fad-8ec7-e30f317f83a4/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Stefan Olsson",
        "plats": "322",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/stefan-olsson_7aa3686d-39b7-4b72-9790-1ec8f7541b0d/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Uppsala l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Jacob Risberg",
        "plats": "323",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/jacob-risberg_03ba2d14-85d1-4f21-95e2-39e5e93aa2f9/",
        "parti": "MP",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Uppsala l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Rebecka Le Moine",
        "plats": "324",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/rebecka-le-moine_67e327d0-b2ca-47eb-802a-c140187f0e0c/",
        "parti": "MP",
        "vilde": false,
        "valkrets": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "John E Weinerhall",
        "plats": "325",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/john-e-weinerhall_5af2318e-82dc-4271-b219-c12b3d74d11a/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Muharrem Demirok",
        "plats": "326",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/muharrem-demirok_8f411454-d7ac-46dd-b505-ad4de24ad18b/",
        "parti": "C",
        "vilde": false,
        "valkrets": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Mona Olin",
        "plats": "327",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/mona-olin_b609b532-9d1d-47ef-9379-a1d59ebd5c9c/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Kalmar l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Lars Engsund",
        "plats": "328",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/lars-engsund_0e002235-3df2-4fab-806a-88218d9d9337/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Kalmar l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Marie Nicholson",
        "plats": "329",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/marie-nicholson_8c8b9102-1695-4533-a2a2-f95b98c63032/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Kalmar l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Anders Karlsson",
        "plats": "33",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/anders-karlsson_94366ec1-ba40-44b2-b98f-8676fccbcd4d/",
        "parti": "C",
        "vilde": false,
        "valkrets": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Ola M\u00f6ller",
        "plats": "330",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/ola-moller_002ed7e8-1202-46df-a87c-8585e5b92012/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns v\u00e4stra"
    },
    {
        "namn": "Jonny Cato",
        "plats": "331",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/jonny-cato_946642dd-825a-47fb-b150-37373b873083/",
        "parti": "C",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns v\u00e4stra"
    },
    {
        "namn": "Emma Ahlstr\u00f6m K\u00f6ster",
        "plats": "332",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/emma-ahlstrom-koster_e09d9076-28c7-4583-a17f-7a776de7f01f/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns s\u00f6dra"
    },
    {
        "namn": "Adrian Magnusson",
        "plats": "333",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/adrian-magnusson_c4654ce3-db1d-4106-976f-3cd2fdcc5767/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns s\u00f6dra"
    },
    {
        "namn": "Jessica Wetterling",
        "plats": "334",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/jessica-wetterling_dc0c1e6e-450b-4763-be41-c3f810d50b72/",
        "parti": "V",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns v\u00e4stra"
    },
    {
        "namn": "Yasmine Eriksson",
        "plats": "335",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/yasmine-eriksson_ae22d593-d382-40dc-918c-df30916b6d9e/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns v\u00e4stra"
    },
    {
        "namn": "Paula \u00d6rn",
        "plats": "336",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/paula-orn_8d3bb6de-ab72-465c-8060-f0104da40b4e/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns v\u00e4stra"
    },
    {
        "namn": "Johanna Rantsi",
        "plats": "337",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/johanna-rantsi_0e87a191-cc1d-47c5-b4dd-4f8e5e2a03a6/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns v\u00e4stra"
    },
    {
        "namn": "Anders \u00c5dahl",
        "plats": "338",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/anders-adahl_59b84d84-3bc8-4175-a3b7-16f5ed8f6b25/",
        "parti": "C",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns v\u00e4stra"
    },
    {
        "namn": "Rashid Farivar",
        "plats": "339",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/rashid-farivar_8015861a-48f7-4eba-8004-e32d1f0c2034/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns v\u00e4stra"
    },
    {
        "namn": "Jimmie \u00c5kesson",
        "plats": "34",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/jimmie-akesson_5ecb17ba-ebbe-4958-a142-a5134aff9808/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Camilla Hans\u00e9n",
        "plats": "340",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/camilla-hansen_94f81deb-b316-4a83-8712-1e4d9f102ec2/",
        "parti": "MP",
        "vilde": false,
        "valkrets": "\u00d6rebro l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Karin Sundin",
        "plats": "341",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/karin-sundin_d87ac679-3d42-4cc6-ae5f-bb6b7511c9f1/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "\u00d6rebro l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Nadja Awad",
        "plats": "342",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/nadja-awad_dc9b8a2d-c038-4add-a103-c810a0890f80/",
        "parti": "V",
        "vilde": false,
        "valkrets": "\u00d6rebro l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Oskar Sv\u00e4rd",
        "plats": "343",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/oskar-svard_550799bc-79b5-4dff-a26a-94c96a61ab5b/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "\u00d6rebro l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Anna-Belle Str\u00f6mberg",
        "plats": "344",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/anna-belle-stromberg_0a614b1d-8d24-4794-838d-8fbed7b503c5/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Ulf Lindholm",
        "plats": "345",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/ulf-lindholm_0ce4c821-ec93-4deb-9fce-8b31f7355518/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Peder Bj\u00f6rk",
        "plats": "346",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/peder-bjork_b7a4d732-085d-41da-8a57-901bcf117edf/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Isabell Mixter",
        "plats": "347",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/isabell-mixter_365adb89-478a-4061-880a-f1113e1267d7/",
        "parti": "V",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Peter Hedberg",
        "plats": "348",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/peter-hedberg_162c225d-c946-4fde-ae8b-69bf837f2a64/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4sternorrlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Elin S\u00f6derberg",
        "plats": "349",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/elin-soderberg_7deadf3b-519f-4d81-a43d-1b071c88ca27/",
        "parti": "MP",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4sterbottens l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Jamal El-Haj",
        "plats": "35",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/jamal-el-haj_6a1b02dd-bdc4-4019-ab3e-dfeb133018ed/",
        "vilde": true,
        "valkrets": "Malm\u00f6 kommun"
    },
    {
        "namn": "Malcolm Momodou Jallow",
        "plats": "36",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/malcolm-momodou-jallow_f257311a-2900-4db5-a2e2-df250c764ad6/",
        "parti": "V",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Malm\u00f6 kommun"
    },
    {
        "namn": "Joakim Sandell",
        "plats": "37",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/joakim-sandell_4a486ea1-d97c-4393-9ada-2639140cfd46/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Malm\u00f6 kommun"
    },
    {
        "namn": "Per-Arne H\u00e5kansson",
        "plats": "38",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/per-arne-hakansson_0ba9f702-555f-419f-89fb-7e1234ae1171/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns norra och \u00f6stra"
    },
    {
        "namn": "Magnus Persson",
        "plats": "39",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/magnus-persson_de52ae16-706b-4138-a194-aec42fd28aab/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns norra och \u00f6stra"
    },
    {
        "namn": "Anders Ygeman",
        "plats": "4",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/anders-ygeman_d7c3235d-83e4-11d4-ae60-0050040c9b55/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Rickard Nordin",
        "plats": "40",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/rickard-nordin_a57d39bb-9f60-4def-ab90-97791ec56447/",
        "parti": "C",
        "vilde": false,
        "valkrets": "G\u00f6teborgs kommun"
    },
    {
        "namn": "Jimmy St\u00e5hl",
        "plats": "41",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/jimmy-stahl_c63331e9-02ca-4f71-a7de-9a17e2ec4ac4/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "G\u00f6teborgs kommun"
    },
    {
        "namn": "Maj Karlsson",
        "plats": "42",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/maj-karlsson_9d6489d6-6fa5-4420-9224-8968abaa569c/",
        "parti": "V",
        "vilde": false,
        "valkrets": "G\u00f6teborgs kommun"
    },
    {
        "namn": "Markus Wiechel",
        "plats": "43",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/markus-wiechel_8a9f3c8c-8ce8-4a17-9e57-0109af47efcc/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns norra"
    },
    {
        "namn": "Ulrika Heie",
        "plats": "44",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/ulrika-heie_8c343e73-ddab-428a-87aa-0ab8e2879ce4/",
        "parti": "C",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns \u00f6stra"
    },
    {
        "namn": "Sten Bergheden",
        "plats": "45",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/sten-bergheden_641344b2-dc65-4282-b308-8fca005983a1/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns \u00f6stra"
    },
    {
        "namn": "Crister Carlsson",
        "plats": "46",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/crister-carlsson_392a2ddd-593e-430b-9181-794b99a1ec7c/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Dalarnas l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Rasmus Giertz",
        "plats": "47",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/rasmus-giertz_bab0f33c-507a-4e6f-a3f7-7239c46732a2/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Dalarnas l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Lars Beckman",
        "plats": "48",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/lars-beckman_db90fc94-9496-4748-9b84-bcfadc24af74/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Roger Hedlund",
        "plats": "49",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/roger-hedlund_dd0d47ea-5e71-4ec9-b987-3261320ac857/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Margareta Cederfelt",
        "plats": "5",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/margareta-cederfelt_d7c329da-83e4-11d4-ae60-0050040c9b55/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Andreas Lennkvist Manriquez",
        "plats": "50",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/andreas-lennkvist-manriquez_edd967aa-9d04-4bc1-946a-708955b2a17d/",
        "parti": "V",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Karin R\u00e5gsj\u00f6",
        "plats": "51",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/karin-ragsjo_b250135d-d424-497a-8484-36cb6c0dbf3d/",
        "parti": "V",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Maria Stockhaus",
        "plats": "52",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/maria-stockhaus_ee32e119-fdfe-4e00-b136-b2102d79b2a6/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Magdalena Andersson",
        "plats": "53",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/magdalena-andersson_dcc2ab7d-3fc1-4a28-b3c7-be1679c047b3/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Leif Nysmed",
        "plats": "54",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/leif-nysmed_bdd26f21-dca7-4e7c-af32-131937aa539b/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "\u00c5sa Westlund",
        "plats": "55",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/asa-westlund_73281fee-b276-4150-8cf0-fd3368b3c5c6/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Adam Marttinen",
        "plats": "56",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/adam-marttinen_db2ca6ff-5620-4ece-8d31-97777f2efb48/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Lotta Johnsson Fornarve",
        "plats": "57",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/lotta-johnsson-fornarve_4468626c-27a1-46c7-b530-f346b70b753b/",
        "parti": "V",
        "vilde": false,
        "valkrets": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Martina Johansson",
        "plats": "58",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/martina-johansson_5f965f4e-69e5-489d-99bf-a8908fc3e34a/",
        "parti": "C",
        "vilde": false,
        "valkrets": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Ann-Sofie Lifvenhage",
        "plats": "59",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/ann-sofie-lifvenhage_16c58b85-7b9a-4f36-9160-3a40680f433c/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Karin Enstr\u00f6m",
        "plats": "6",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/karin-enstrom_d7c32504-83e4-11d4-ae60-0050040c9b55/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Mats Green",
        "plats": "60",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/mats-green_d5c26045-6fd1-4c05-8f97-7195e1e324ff/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Johanna Haraldsson",
        "plats": "61",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/johanna-haraldsson_a1d94b24-2d7f-4d84-99fb-ca161ba77f78/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Niels Paarup-Petersen",
        "plats": "62",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/niels-paarup-petersen_1512b21b-9312-41bc-80ed-f4f0e58f1de4/",
        "parti": "C",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Malm\u00f6 kommun"
    },
    {
        "namn": "Noria Manouchi",
        "plats": "63",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/noria-manouchi_2d211f58-34b9-44c9-b2f0-def45ed3e03c/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Malm\u00f6 kommun"
    },
    {
        "namn": "Mikael Eskilandersson",
        "plats": "64",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/mikael-eskilandersson_cf98df89-2103-40cc-8524-b2df33125a3f/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns norra och \u00f6stra"
    },
    {
        "namn": "Lars Johnsson",
        "plats": "65",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/lars-johnsson_e4e65a06-a65b-43d5-9ce1-f2d8a8f2cc37/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns norra och \u00f6stra"
    },
    {
        "namn": "Anna Wallentheim",
        "plats": "66",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/anna-wallentheim_200035cd-228a-4afa-8849-844f2c1e35fb/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns norra och \u00f6stra"
    },
    {
        "namn": "Thomas Morell",
        "plats": "67",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/thomas-morell_ee4900a4-1434-4ae5-8ddf-4f18755e02cc/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns norra och \u00f6stra"
    },
    {
        "namn": "Johan B\u00fcser",
        "plats": "68",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/johan-buser_90110ece-022e-4e0f-bb4e-f5102900fa9a/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "G\u00f6teborgs kommun"
    },
    {
        "namn": "Robert Hannah",
        "plats": "69",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/robert-hannah_99a5ca75-949e-470a-9b44-e2cdbcec920b/",
        "parti": "L",
        "vilde": false,
        "valkrets": "G\u00f6teborgs kommun"
    },
    {
        "namn": "Mikael Damberg",
        "plats": "7",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/mikael-damberg_70b5dfce-7871-4e6e-b0bf-a0d482fa4c6b/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Jonathan Svensson",
        "plats": "70",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/jonathan-svensson_cc4afbfd-aaf0-492e-9945-840a796d5eb8/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns norra"
    },
    {
        "namn": "Magnus Jacobsson",
        "plats": "71",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/magnus-jacobsson_d7c3282f-83e4-11d4-ae60-0050040c9b55/",
        "parti": "KD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns norra"
    },
    {
        "namn": "Erik Ezelius",
        "plats": "72",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/erik-ezelius_45bd9e8b-22f0-4cb7-9cfe-b40847e9715f/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns \u00f6stra"
    },
    {
        "namn": "J\u00f6rgen Grubb",
        "plats": "73",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/jorgen-grubb_086bff3d-8adb-47c2-b5dc-86d4a9f1b191/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4ns \u00f6stra"
    },
    {
        "namn": "Sara Gille",
        "plats": "74",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/sara-gille_235255cd-cf3b-4b45-906d-5ffe21195683/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Dalarnas l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Marie Olsson",
        "plats": "75",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/marie-olsson_f1f00905-525e-43fb-bbd2-e15aa3ff1be1/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Dalarnas l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Patrik Lundqvist",
        "plats": "76",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/patrik-lundqvist_41f3a07f-57ba-4d0c-b737-e05aa04ec023/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Viktor W\u00e4rnick",
        "plats": "77",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/viktor-warnick_7cdc7712-4bb7-4361-8b72-8f98a111d0c5/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "G\u00e4vleborgs l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Fredrik Lundh Sammeli",
        "plats": "78",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/fredrik-lundh-sammeli_19d6281a-a1fc-4399-9631-89acf6420f42/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Norrbottens l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Birger Lahti",
        "plats": "79",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/birger-lahti_a2c4e9f3-6d4a-4994-9351-66ce4c752905/",
        "parti": "V",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Norrbottens l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Johanna Hornberger",
        "plats": "8",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/johanna-hornberger_2acd09b7-1877-4ba1-b9a3-64ebea6f065b/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Unni Bj\u00f6rnerfors",
        "plats": "80",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/unni-bjornerfors_81cd94d8-4541-4aff-8061-849c5add5983/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Lawen Redar",
        "plats": "81",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/lawen-redar_285a3d5f-cb32-4958-9b7c-1545b2faff18/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms kommun"
    },
    {
        "namn": "Adam Reuterski\u00f6ld",
        "plats": "82",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/adam-reuterskiold_cbde60e5-7333-4e7c-8582-2dba9808983e/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Martin Kinnunen",
        "plats": "83",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/martin-kinnunen_57cbe134-829b-4fb8-9cc1-ce2f1cd02f3b/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Nooshi Dadgostar",
        "plats": "84",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/nooshi-dadgostar_78d79a96-956f-4ac3-bbf7-2b15b3d86ce7/",
        "parti": "V",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Alexandra V\u00f6lker",
        "plats": "85",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/alexandra-volker_f96150c2-6e1c-4e3f-bc7f-2503f3cc9ede/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Stockholms l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Sofia Amloh",
        "plats": "86",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/sofia-amloh_359e75f3-519e-49d7-b155-ada488e621ea/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Linus Lakso",
        "plats": "87",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/linus-lakso_209f7bbf-b8ec-4e57-81a0-35f17629212b/",
        "parti": "MP",
        "vilde": false,
        "valkrets": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Johan L\u00f6fstrand",
        "plats": "88",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/johan-lofstrand_eaf0fa85-8858-4e0e-97d8-daee0a771d1f/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Susanne Nordstr\u00f6m",
        "plats": "89",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/susanne-nordstrom_703f879e-0584-42da-bc98-b34333d3fadf/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Fredrik Olovsson",
        "plats": "9",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/fredrik-olovsson_bc5c4354-fca3-4071-8096-acd9b7b1d09a/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "S\u00f6dermanlands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Carina \u00d6debrink",
        "plats": "90",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/carina-odebrink_10b75fcf-dbac-4fba-9773-7e8889c237b2/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Camilla Rinaldo Miller",
        "plats": "91",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/camilla-rinaldo-miller_f35d1113-d26c-4e3f-aec4-b175d31d384f/",
        "parti": "KD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "J\u00f6nk\u00f6pings l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Rose-Marie Carlsson",
        "plats": "92",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/rose-marie-carlsson_cec58a3b-4801-40f0-8f41-1a4c0e301f88/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Malm\u00f6 kommun"
    },
    {
        "namn": "Peter Oll\u00e9n",
        "plats": "93",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/peter-ollen_d47e2539-1077-4182-bdb1-d4873dda8583/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Malm\u00f6 kommun"
    },
    {
        "namn": "Ewa Pihl Krabbe",
        "plats": "94",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/ewa-pihl-krabbe_ce71b03c-18ac-422f-a9e8-30e35b3d5bfa/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns norra och \u00f6stra"
    },
    {
        "namn": "Torsten Elofsson",
        "plats": "95",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/torsten-elofsson_17625b6d-3622-4c4c-b6e5-9d347af8cc01/",
        "parti": "KD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Sk\u00e5ne l\u00e4ns norra och \u00f6stra"
    },
    {
        "namn": "Jennie Nilsson",
        "plats": "96",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/jennie-nilsson_4c6f215d-de3a-452d-83b5-f472b8668b7e/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Hallands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Arber Gashi",
        "plats": "97",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/arber-gashi_c643fdd9-746d-40da-9ee9-8aa25123e221/",
        "parti": "S",
        "vilde": false,
        "valkrets": "Hallands l\u00e4n"
    },
    {
        "namn": "Dennis Dioukarev",
        "plats": "98",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/dennis-dioukarev_13a59e93-95fe-45fb-b7b5-a76f8181cb4f/",
        "parti": "SD",
        "vilde": false,
        "valkrets": "G\u00f6teborgs kommun"
    },
    {
        "namn": "Marie-Louise H\u00e4nel Sandstr\u00f6m",
        "plats": "99",
        "url": "https://www.riksdagen.se/sv/ledamoter-och-partier/ledamot/marie-louise-hanel-sandstrom_ddbc56dc-35aa-4c01-828c-5a117e4f2682/",
        "parti": "M",
        "vilde": false,
        "valkrets": "G\u00f6teborgs kommun"
    }
]